覺唔覺藍屍拎美國示威黎同香港比好ON9

香港為民主
美國係黑警殺無攻擊性既平民
之後有部份示威者真心搞事搶野

香港示威者如果有美國咁癲
三萬隻狗死撚咗好耐

咁係好定唔好

人地有公義，做錯野要承受後果
我地就犯法就係犯法，除非你係警察
我地幫個警察辯護？

其實班藍絲都係諗我地係真心搞事

道德高地輸左可以再起過，三萬隻既存在係影響緊地球運作

要改下張圖
就係因為之前只係炒人先引發今次咁大騷亂

道德無得當飯食
但狗係死有餘辜

仲同藍絲討論？

老豆老母親戚都要啦

藍絲唔on9先驚...

如果真係調轉，將警革職查辦，香港人收左貨好耐唔會再有示威

我諗班looters都唔係示威者 純粹趁亂打劫

藍絲得兩種
一種本身有錢分
另一種無腦被洗腦
所以好正常

支持美國手足 違法達義

唔係分化
不過唔同意咁分兩種
始終由頭到尾班地產商，部分外資都係藍
再加埋 再出發果班有錢佬

呢樣真

你岩